中興「柒事大全」

文：中興（763）被美國制裁，切斷供應鏈，呢一切，唔止令中興露晒底；更重要係，令中興高層嘅智商露晒底！天啊！只要睇晒成件事來龍去脈，根本係一套笨賊喜劇！

話說成件事，中興目的只有一個，就係要賺伊朗錢！呢頭同美帝簽禁運協議，轉個頭就靜靜雞同伊朗做生意！即係咁，你違約都算，都唔好咁豬呀大佬！

豬事一：
中興暗啞底同伊朗做生意，搵咗個法律顧問Ashley Kyle Yablon，全權負責打甩美國嘅調查；天下律師多的是，好搵唔搵，搵着個同伊朗有血海深仇嘅猶太人律師！大佬呀，你會唔會請一個醫生，去醫佢嘅殺父仇人？睇新聞讀吓歷史OK？結果點呢，結果Yablon不但止唔幫中興偽造文件，劈炮之後就走去同FBI放料！

豬事二：
好啦，到後來中興啲高層發現個律師唔對路，就叫Yablon自己刪除所有相關文件，當時係2012年4月26日。喂呀！你有日發現屋企有賊，同佢講，「你自己放返偷咗嘅嘢去原位啦。」然後走咗去。話晒都係科技公司呀，你唔想一個員工接觸啲文件，直接鎖晒佢嘅權限，連機都沒收埋就最乾手淨腳！
果然，去到5月7月，足足兩個星期後，Yablon仲可以將全部Save晒犯罪紀錄嘅電腦交畀FBI！

豬事三：
話晒你都係做緊犯罪行為，唔見得光耶！但中興好霸氣架，根據喺網上廣傳嘅兩份「機密內部文件」，白紙黑字寫晒同伊朗交易策略，鉅細無遺講公司點避開監管。文件開頭都用暗號「YL」去代表伊朗嘅，去到後尾已直接寫「公司在伊朗、蘇丹、朝鮮、敘利亞及古巴五大禁運國均有在執行的項目」，慌死有犯罪資料寫漏咁。
最好笑係，連罪行被人發現後嘅後果，中興都分析清楚！一間中國第二大通訊設備國企，為食大茶飯，竟然將自己犯罪動機、策劃、同黨、後果整個懶人包出來，真係方便過捉奸在床！

豬事四：
最好笑係，正常罪證文件，都冇人肯認頭，但呢間公司啲高層，排住隊爭住喺份文件簽名，雞乸咁大隻字寫住「總裁批准：同意」。情況有如同人夾份買兇殺人前，開個誓師大會一樣咁壯烈！更厲害嘅係，呢份「機密內部」罪證，中興員工係可以輕易喺公司Server Download呢！中興啊，你點計都係一間科技公司啊，係咁意都加個密啊。

豬事五：
講開加密，中興真係好出色，話晒伊朗壇生意係價值13億美金嘅大茶飯呀，你畀掩口費都畀啲誠意。不過中興只係同知情人事簽保密協議，如果洩密嘅後果，只係賠償中興100萬元人民幣（15萬美元）。用100萬人仔保密協議去掩飾13億美元的違法行為，十個豬。

豬事六：
睇戲都有睇，「風頭火勢，避一避先好」。明明美國仲查緊中興，但中興唔識死，繼續犯案。
明明美國畀晒機會，叫你炒、懲處參與向伊朗售賣禁運設備39名員工，咁就唔頒禁令，點知不單止唔炒，仲有bonus收，真係當人死㗎？

豬事七：
中興高層去美國，董事長秘書部電腦，竟然有晒向伊朗出口設備會議的全部會議記錄、高層決策等等全部資料，都被美國海關檢查時睇晒。呢單喺國資委報告爆出！報告仲話「中興系列應對十分愚蠢和被動」。

成件事豬到一個點，係真係一個有睇開警匪片嘅人，都唔會犯嘅低智錯誤。最灰嘅係華為，中興文件好衰唔衰寫晒華為嘅手法，話要「大家！我哋要學晒對家嘅精粹！」結果，美帝就拎住呢份嘢質華為；而家仲搞到華為要退出美國市場！
「中華有為、中國興旺」，如果我係華為，死在豬隊友手上，都係心甘命抵，而家死在「豬對手」手上，真係阿彌吉帝。

科研又贏
火燭又贏
停牌又贏
復牌又贏
抵制又贏
唔抵制都贏

衲dee出正經post

支那人嘅智慧
係咁上下啦

美國市場好大咩？廿二世紀唔係中國世紀？

問題係華人愛洋物
反而歐美或南美會因為中國野平而購買

亞冠分組賽最佳入球 請票投香港人

投票網站：

廣東話入球重溫：

又贏

點解可以豬到咁

幾平都無用，供應鏈斷咗無貨賣

中国又贏

波台狗衝出嚟俾人完全封鎖

成個大氣氛已經係轉咗去講自己整唔到個芯
唔撚講自己賣嘢俾YL

你講得冇錯，中蝈的確係最大市場所以你快啲死返去啦

好文

老衲平時扮狗俾人撚
關鍵時刻將支那柒事爆到盡
老衲好嘢

老納

人民日報要刊登呢篇文

咁似陶傑篇文

gta5都識得教你keep the heads down,做完世界之後就各散東西+保持低調,唔好再搞大動作,但中興仲要驚死美國佬唔知,仲玩走私
同埋請律師請著猶太人,你可以有愛國商人,人地唔可以有愛國律師架?個猶太人做乜要同你送子彈比仇家打自己鄉下?

其實中興喺柒嗰方面真係做得幾好